［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》-［37］歡迎新手入,大把正ac

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

比想長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME
但係追求極致既話會有一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS / 打BLOODY PALACE黎評，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯，有錯請指點

大家吹奏的12分組合:

- V 配 科燈ARK(乙太武 科學之旗)
原因: V普攻流可以落異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，容易打出頂傷。科燈ARK係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到，而V暫時DMC活動有得抽，過左都係絕版。另外而家PVP META絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V可以做到2秒周回3-10實力3，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。最新出Bloody palace關頭50名大部份都係用呢種方法用聖靈藥幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機PVP算係T1角，唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑大部份BOSS，可單挑BLOODY PALACE。DANTE本身隻野上限高，相對硬，開完大之後上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖更威。DANTE完左DMC任務就會絕版。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 + 破神大戰UR ARK + 科燈ARK(乙太武 科學之旗)
- 最好有埋: 要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打。科燈可以大量加強加護既攻擊力，但係唔係必須 平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到。缺點係PVP唔算係META，而且最基本加護同破神都唔係絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑BLOODY PALACE，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)。但唔係絕版，始終想抽可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量11000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

- 巫女
要提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血，但係打鬥快既關卡例如BLODDY PALACE係冇幫助，另外PVP TOP 10都係人手放一隻巫女。建議今次活動送既乙女ARK要學+1000血上限果招技。

其他有被吹奏過的強勁角色

- YODA 有招無屬性核彈魔法，打死神勁，打塔勁，打bloody palace都勁。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖 主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆 同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇左加全隊上限物傷能力。PVP算勁。

推

此post 88